WSB=民主黨，SH撚=前線

好撚灰呀

去下面野餐啦仆街